辭左職但公司唔比我清大假有無問題

是咁的
辭左職 一個月通知 有十四日AL
咁我就輪班既 一個星期日更 一個星期夜更咁隔住返
日更就做到仆街 夜更無野做 任訓任玩電話
咁我就想將14日大假拆開 淨係擺落日更的2個星期放
公司話唔得 只可以由離職日倒數咁放 只可早走 不可放假
同埋最多比我放7日 另外7日補錢比我
想問下我唔要錢 要假唔得既咩

辭咗職係冇得申請AL
除非雙方同意
好似係

正常唔得 辭左職就惡晒嫁啦
D假係你既 你鍾意一口氣放晒佢都吹你唔脹

我以前有份工連埋未放儲落例假同大假可以即走
但最尾返多兩個禮拜返工hea鳩佢同埋交低手尾俾下手

公司有權俾錢但唔俾放無假的
好簡單，你請假係要Line manager approve的

你工都辭埋，仲擔心d咩?

收返錢咪得

佢咁講，你可以唔同意
但相反，你咁講，佢都可以唔同意
但未清嘅AL正常係要放咗佢，補錢代AL嗰part你有權反對，但勞記只會用”建議”嘅字眼
最後一次過放晒係最正路嘅做法，佢奈你唔何
記得最後一日之後七日內佢要出到糧俾你

唔該晒咁多位
就係想放晒d假佢
但上面又揼我波鐘 又話呢樣又話個樣
死都未肯同我落實點放埋d假佢

有冇公司醫療咭？有就用病假代替

有薪假期係由僱主話事

辭咗職仲唔收返咩
比$50預早一日打電話預約政府門診啦

一個月通知唔包括假期
除非公司俾你用AL 減通知期 (我公司多數俾)
否則你請左14日假 個last day要向後14日( 返夠1個月)
你格硬請假 佢可以話你唔夠1個月通知 要你賠返通知金都得

識玩一定係sick leave
你公司sick leave有無錢

唔得未早14日走

辭左大晒架wo
你咁鍾意返工 紅日都可以照返架

根據勞例，AL係由僱主決定

樓主你想番一個星期夜 放一個星期早，再番一個星期咁緊係唔比你啦

你一放就放最後兩星期 日夜各一就應該比既

根據你既情況+之前既post
我好似知你係邊個

SL

日更做到仆街？
你都辭咗職，人有到咪得，多唔多嘢做好似唔關你事

睇contract, 我公司contract寫明notice period唔可以放AL

病假啦

揸正黎做，AL唔計通知期，亦唔可以換錢

返咩有得訓覺咁正